希望希嫂bb要堅強d努力生活

佢強姦左你全家？咁撚惡毒做乜？